\documentclass[../main-report.tex]{subfiles}
\begin{document}

\section{Quá trình làm việc nhóm}

\subsection{Tuần 1 (6/3)}

\begin{itemize}

\item Nhóm trưởng phổ biến về mục đích thành lập nhóm và mục tiêu chung của nhóm.
\item Nhóm trưởng liệt kê các công việc cần làm.
\item Các thành viên tìm hiểu về Git, Github và lập Hợp đồng nhóm.

\end{itemize}

\subsection{Tuần 2 (13/3)}

\begin{itemize}

\item Nhóm trưởng thêm các thành viên vào Repository (Github) và Workspace (Trello).
\item Các hành viên được thông báo thời gian nộp công việc trên List (Trello)
\item Cả nhóm bổ sung chức năng cho game và viết giới thiệu về game.

\end{itemize}

\subsection{Tuần 3 (20/3)}

\begin{itemize}

\item Thảo luận, nhận xét quá trình làm việc của nhóm, đánh giá ưu, khuyết điểm và góp ý cho từng thành viên để quá trình thực hiện đồ án những lần tiếp theo đạt kết quả tốt hơn.
\item Tổng hợp ý kiến và hoàn thành bài báo cáo đồ án môn học.
\end{itemize}

\section{Đánh giá chung}

\begin{itemize}

\item Tất cả thành viên đều tuân thủ và thực hiện tốt Hợp đồng làm việc nhóm.
\item Hoàn thành Đồ án môn Kỹ năng nghề nghiệp.
\item Các thành viên đã trau dồi và áp dụng được các kỹ năng đã học.
\end{itemize}

\section{Đánh giá cá nhân}

\begin{table}[ht!]
\centering
\begin{tabular}{|>{\centering\arraybackslash}p{3.5cm}|>{\centering\arraybackslash}p{3.5cm}|>{\centering\arraybackslash}p{3.5cm}|>{\centering\arraybackslash}p{3.5cm}|}
\hline 
\diagbox{Tiêu chí}{Tên} & \textbf{Trần Lê Phú An} & \textbf{Trần Trung Nghĩa} & \textbf{Nguyễn Thị Như Ý} \\ 
\hline 
\textbf{Thái độ làm việc} & 4 & 4 & 4 \\ 
\hline 
\textbf{Quản lý thời gian} & 4 & 4 & 4 \\ 
\hline 
\textbf{Giải quyết vấn đề} & 4 & 4 & 4 \\ 
\hline 
\textbf{Tra cứu tài liệu và tìm kiếm thông tin} & 4 & 4 & 4 \\ 
\hline 
\textbf{Tham gia họp nhóm} & 4 & 4 & 4 \\ 
\hline 
\textbf{Giữ liên lạc} & 4 & 4 & 4 \\ 
\hline 
\textbf{Điểm trung bình} & 4 & 4 & 4 \\
\hline
\textbf{Đánh giá} & Xuất sắc & Xuất sắc & Xuất sắc \\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
\section{Các điểm mà nhóm tâm đắc khi áp dụng các kĩ năng được biết trong việc lập trình "Trò chơi con rắn"}
Với Kỹ năng làm việc nhóm:
\begin{itemize}
    \item Các thành viên đã biết cộng tác, sẵn sàng giúp đỡ lẫn nhau hoàn thành công việc.
    \item Sử dụng được Github, Trello để hỗ trợ công việc.
\end{itemize}
Với Kỹ năng quản lý thời gian:
\begin{itemize}
    \item Đặt deadline một cách hợp lý.
    \item Trưởng nhóm và các thành viên đôn đốc nhau hoàn thành đúng thời hạn
\end{itemize}
Với Kỹ năng tra cứu, tìm kiếm:
\begin{itemize}
    \item Tìm kiếm thông tin trên các nguồn chính thống.
    \item Biết thêm nhiều cách tra cứu và tìm kiếm thông tin.
\end{itemize}
\end{document}